忘記左用咩email登入

有兩部電話
有部登出左想入返有乜方法
thanks

比返部電話人啦

醒唔起

電腦無用過 chrome 登入？